完美示範咩叫年初四咁嘅樣

對付呢種女，一來就要一對居高臨下嘅眼神

一條強而有力嘅臂彎，將佢由慾海裡面拯救出來

點解今次冇樓主肌肉睇

隻白貓表情好撚抵死

真係好鐘意啲囂張樣

有冇貓春袋大特寫

又見到樓主三隻智障貓

長毛係咩品種?
好正

又係巴打你
白貓真係最on9

隻牙咁長會唔會有事

好可愛

想問加一
即刻去買

白巴打

有幾張好似秦沛既你大我呀

俾多啲水呢隻貓飲，小心佢腎唔好

巴打走先 我頂住

樓主住紅磡？

又係呢位陽光黑實大隻背心暖貓男樓主

好得意

想奶肉球

More

巴打係你呀 好耐冇見
更多貓丁圖 唔該

你D貓幾歲
我果隻12月尾病死左 10-11歲到

又係你呀巴打😍

我隻貓都係四隻腳白色好似著左襪仔咁
但我隻貓個樣衰格啲

我屌你老母

隻長毛好樣衰 more

想食

啊啊啊啊啊啊啊啊
好想大大力咁一野索佢地個肚仔

個樣好derp

正呀

Show Blocked User - 大妹妹

主子 好正 磨呀磨呀

做乜咁嬲

做咩偷左我隻貓

白色個隻咩名 啲表情好q

白巴

日日都初四咁

不過屎佛好圓

比隻白貓深深吸引住

唔識

係

嗰幾張唔知點解影到咁長

呢張最似

佢好少唔收埋條脷

無春袋

花生米

冇樣中

點解今次唔著背心？

長毛今年應該10-11歲，另外兩隻今年8歲

個樣好正

串柒柒咁
好似睇我唔起

嗚啊
好想一野大大力索樓主碌野

好想拍爆佢個屎忽

佢哋叫咩名

grumpy?

D貓好可愛

我果隻衰野成日碌大對眼架

長期閪臉

我認得佢

小q

大屎忽

白貓對眼好靚

飲多啲水，我以前隻貓都係咁，後來腎衰竭走咗

好似想打你

小q

miu miu

妹妹

好大

d 紋好靚

grumpy cat

直頭想食咗我

點解次次up相上黎都打橫左

冇呢個問題喎

佢係自動打橫左，明明我本身張相係打直
up上黎變左打橫

多謝樓主賜圖 但我想食左粒士多啤梨多D

rotate 咗幅圖再試下

小q呢

佢第一張個樣好西

佢d抓想點

有冇興趣入tg group一齊傾貓經

巴打做咩唔post多D相去 IG

好似

我成日都想搵d同我隻囡似樣嘅精品，好少見到

要進化

要用塊面捽佢個肚腩

不了，多謝邀請

可能轉頭post

樓主D貓比唔比人抱 定唔抱得

長毛唔俾抱
另外兩隻一時時

眼碌碌 成隻公仔咁

我之前養果隻一抱起就已經搵腳撐我

佢係一隻公仔

呢隻頂盡分零鐘